[過保]有冇人部macbook pro 電池發漲？

部mbp2014 岩岩過保冇耐
平時多數插電用
今日發現touch pad好難㩒落去
放枱面已經唔平衡 中間凸起左少少
想問下apple整要幾錢 定係拎出去整好

我搵街舖整我部2015爆mon
佢順便check到舊電小小發漲
報12xx。。好似越舊越平

我果間好似已經唔係平，冇得即換即拎
你可以問下其他

1200不如返apple整

我都係順便問下價，冇整到，
佢都話我未需要換
不過平過apple隔日有得拎，都幾好

脹左要早d 換，我以前個部脹晒，頂死左touch pad

最後自己淘寶買左個touch pad 同玩電換

咁玩大概要幾錢
我個touch pad 越來越難用

幾百，自己上淘寶睇價